呢幾日打黑痴彎身個頭會有小小緊

呢幾日先係咁
但打完黑痴個頭只係緊一分鐘左右
彎身執野個頭都有小小緊扯住扯住
但冇頭痛冇想嘔
胃口正常
應該睇咩醫生

讀過物理都知
入面多舊野頂住就梗係緊啲架啦